［叫春］冇咗一個朋友

人地唔想同你做朋友

你係咪主動得濟？